{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역(중앙동) 반달호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウトのご案内をお知らせします。 宿泊料金は2名入室基準であり、追加で1名様が入室する場合、追加料金が発生します。 入室と退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を求めることもあり、お持ちでない場合は入室拒否可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しいたします。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられることがあります。 夜間にうるさすぎる騒音が発生した場合、退室措置を取ることもあるので注意が必要です。 客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることもあります。 予約特典としてはウォッシュレットとヘアドライヤーが客室に完備されており、客室複合換気システムを通じて快適な室内空気を感じることができます。 様々なスタイルの客室が備えられており、家族や出張、カップル全員に良い空間です。 すべての客室では無料Wi-Fiと超高速インターネットが使用でき、無騒音冷蔵庫が設置されて便利に利用できます。 ケーブルや衛星テレビも備えており、快適な室内空間で作品も鑑賞できます。 また、入室前後に旅行用品を保管できるスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "2名で宿泊する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準であり、追加で1名様が入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を求めることもあり、お持ちでない場合は入室拒否可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しいたします。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "騒音がうるさい場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間にうるさすぎる騒音が発生した場合、退室措置を取ることもあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはウォッシュレットとヘアドライヤーが客室に完備されており、客室複合換気システムを通じて快適な室内空気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなインターネット環境がありますか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiと超高速インターネットが使用でき、無騒音冷蔵庫が設置されて便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "テレビはありますか？",
            "answer": "ケーブルや衛星テレビも備えており、快適な室内空間で作品も鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "また、入室前後に旅行用品を保管できるスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 697
    }
}